其實港鐵最耐留閘內係二粒鐘定二粒半鐘?

因為要去接親戚要過港島,2個半就夠時間,2粒就唔夠
唔該

150分鐘

9000秒

冇記錯係2.5